女仔食好多肉 屙屎應該會好臭

每次見到d囡囡喺
餐廳食肉
尤其是係紅肉
我就幻想到 佢啲屎會有幾臭

啲囡囡通常都好能正
一諗起 佢哋啲屎咁臭 我就接受唔到嗰種反差

女神唔會放屁

呢條鬼妹好豪邁牙

女神唔會去廁所架

而家講緊屙屎喎

你又知?

食咩d屎先會香

靚女唔會柯屎

我女神係紙片人，點會去廁所

五穀類
雞肉 白肉
多蔬果
經常飲水

就會有啲甘香

利申 食過

唔怪得知我條女唔屙

連自己心愛女人既屎咁唔敢食仲點敢講愛佢
靚女屙啲屎唔太臭口感好似食緊無花果苦苦地咁
一邊食就一邊想像條女屙屎個樣
碌鳩硬到行行打埋個飛機加料
諗起自己子孫同心愛女人既屎融合又扯扯地

健身女食甘多肉 肯定all好多臭臭

食過屎？

一見到個標題就諗到2 girls 1 cup